C朗唔似講笑！歐聯決賽前已嗌走

西班牙《馬卡報》爆料，皇家馬德里巨星C朗喺歐聯決賽前1個星期，已經同隊友講過想走，意味佢唔止想扭計加人工咁簡單，考慮離隊唔似講笑。

知情者話，C朗喺歐聯決賽前1個星期，曾經同隊友講想換新環境，加上皇馬教練施丹突然宣布離隊，令佢更加想走人，因為C朗覺得皇馬換教練後，以目前人腳下季好難拎到西甲或者歐聯冠軍，趁早走最好呀！

去中超啦

回家吧

返士砵亭

過埋疤咪得

會比主席往死裡打

應該會去psg 啦
無咩球會比得起佢份人工

09:05:54

巴黎再買過唔到ffp呀
今年要找包皮條數

仲會比主席停賽

佢自己都未表態/又話係巡遊果陣同人講會留
啲報紙佬係咁吹 定內部想佢走呀

黎香港踢

9點鐘王sir

仲準時過黎m

去利記

迷朗第一人

跟c down去卡塔爾啦

今日遲左5 分鐘

去日本fing下毛巾又一日

去美職啦

回家LA
返曼聯養老

黎阿仙奴證明自己先啦

攞歐聯證明自己

朗仔bye